坂道46系囡囡貼圖區(16) 好きになる 好きになる

擺明呃負皮姐

似木村都話唔靚仔

井口最近靚左

皮已負

佢9up你都信

比左正評

明明井口咁正

著住nmd留名

食屎狗

型到

又互含

你叫平守ching送對yeezy比你都得啦

我真係無nmd=,=

發現偽毒

腐皮

【欅坂46】今泉佑唯、名字「小泉」の間違いに引き続き今度は名前を書き間違えられる・・・。名前とか年齢とかずーみんよく間違えられるなｗ【欅って、書けない？】

小泉唯佑(27)

無人識

d staff成日troll9佢

佢成日送俾d女

應該係得罪左人

又斷正

平ching=抖M

貼下靚女都比人hey0

you deserve it

唔係hey0 你好enjoy

公平咩

你吃shit

你兩個好恩愛

it is not fair
everyone is born to be unfair
9up

when marry?

我娶了平手

衰十一

Sor...

報驚

不安

瘋了,全都瘋了

好鬼多傻佬

你=最痴果個

留名

收到wind 平守清就係admin

毒撚唔玩facebook

你up張相同個page一樣

咁日拍而家係得呢張=.=

5000yen

見到友香啲英文咁好
禾巧自卑

打劫

買少對nmd

真係無。。。

有矛手足知48個兩件價錢幾多

賣哂你屋企堆超級我囉

不了

未見有人放出黎

冇人識

you are too weak
I have very good English
利申:studied in England for 3 years already

話唔定人地炒到上10000牙

突登打個3字出嚟串禾band3仔

me文盲tim

乜原來果啲係英文黎

上硬

me power powerful

英國大神

9uppper mode on

any hand feet fighting for fucking hkexpress

抽唔到唔洗搶

第一張岩岩同我搞完野

禾4月握老女人

腩ching搞野得幾秒，連衫都唔洗除咁方便

birthday live 無平飛

尾關

辞めよう

成隻雞咁

收皮啦

炒到上7000
無人性...

g

一有茜茜大家就即刻好激動

磅水啦望

臭雞！

short jor

佢都係想腩青屌佢屎忽姐

係愛呀 哈利！

我都係想佢認清事實姐

tom越黎越醒

做乜叫我臭雞？
btw 禾老婆好靚女

好靚仔

做乜讚禾靚仔

想你寵幸佢

不了 禾愛土土

你老婆好靚仔

土生無波做雞既資格都無.....

做鴨

點解乃d人成日唔更blog無人話佢地天狗

冇討論空間

仲睇乃

利申 4月握

又飛

咁你會唔會屌D老人家做嘢慢,唔做野?

今晚好平和無人叫春

做埋正經野先叫

+1

are you ready?

多希望你就是最後的人

但年輪和青春不忍相認

最燦爛 不一定 要許多 鑽石黃金
看你眼睛 有幸福的倒影

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

短い針と長い針が重なり合うその刹那にまた
いつか僕らは出会うだろう 全て許すような笑顔で

時計よ動き出して 哀しみ連れ去ってよ
時計よ動き出して あの笑顔を連れて来て

GLAY - 時計

抱きしめても
春ははなびらのように
僕の腕をすり抜けて
それでも忘れたくなくて
何度も何度も
巻き戻して
君ともう一回出会って
もう一回恋したいんだって
今度はもう離さないよ
嘘じゃない

你真係好鍾意back number咁喎

Ok喇
係幾好聽嘅

我係睇完山p套朝5晚9先開始聽

今鋪禾條女真係世界第一

想過搶新娘 我差點講真

消費完咪算

一街_兄弟

男人黎既喂

講得好

屌你老母 依兩張圖都男人

你收皮

男人都正過成團d女女

惡到

俾左錢未

貨貨hoball

等大佬們幫我抽

廁盤

唔比你

Why☹️

你係食屎狗

大佬禾要廁盤生死

廁盤就有你份

好奇怪

禾葵perfect池

都係咁黑

禾葵精髓在於黑

下面冰個黎

飛鳥

黑gal不了

我賤內

你要接受佢既一切

又打情罵俏

老井

禾重記得平守清無啦啦鬧禾條女係臭雞 食屎狗

he just want to get your attention

daily activity

腩ching同平守清冰個傲嬌d

土生點做雞

agger 咁清純可愛既女仔 點會係雞

好似好靚呀

屌我都係將個鴨字打錯做雞字姐

我屌撚爆你菊花

我都叫傲嬌=.=

躝啦死gay佬

g2

腩ching真係慘，唔做0想做番次1都要被平守清鬧

平守清可恥
你愛人一個小小嘅請求都要屌

你班gay佬gay完未

俾人hack jor =.=

其實你地咁樣屈我係gay知唔知平手會唔開心

攻比受更有福，腩ching我撐你做1屌爆人菊花

你鴨黎炸

你私家鴨

平清係腩清既私家鴨

衰十一 拉得

寧願睇gay佬打情罵悄都唔想見到有人侮辱mb

我地淨係傾下計做功課

I love west west
west west love me

my west my love

你老母:阿仔你做乜鎖埋門呀
平守青:我同同學做緊功課咋,唔洗理我地架

禾其中一條女

禾要奶茜

我唔撚想再重覆

Cls

仆街食緊飯

抵喇

Ching Ho Ball

有無人加埋腩青

笑咗

瘋了

成萬羊

仲升緊

炒家轉哂去炒欅

死全家

仲有D黃牛

啱 炒家死全家

黃牛狗死全家

等巴士食風 隔離d情侶就帶著勝利眼神攬埋一舊摩擦取暖 食屎狗

攬女都係食屎狗

平守清 我岩岩見到你攬女食飯

she

留意到處ching成日jer住我

係愛呀哈利

又gay

腩ching唔抵得你愛人gay第二個

有矛手足覺得依張平豬塊面巧多肉巧Q

搭車返屋企果陣見到個樣似珠美既女仔望住我
琴日先感嘆抽到珠美poster唔中三槍

躝啦gay佬

食避孕藥食多左

好想meet落去

尊重下我條女啦

襯埋個乞衣頭真係巧q
btw禾係囡黎

龜頭就龜頭啦

cjer

影張相黎睇下

我返左屋企了

睇咗做 禾個囡黎

靜靜地 想po下石森圖

想睇

大過塊PIZZA

[img]

又黎

又係呢張無d新意
有無新圖睇牙

禾都想睇新圖

睇靚女是男人的天性

廁就廁啦

我D推1隻手數得晒

又話唔睇乃

私はあなたのために この命と引き換えに 誰を殺せばいいのだろう

分開簡單抹去往事極難

愛の答え一つだけだ 誰の愛しさを正しいとするか？

平ching一隻手有幾多打 手指？

你地幾時有個錯覺係我好多推

點解平手青你唔認清自己係DD呢個事實

我都叫DD。。。

同人one night stand 唔係 fall in love 都勉強可以叫做唔DD嘅

我整左生炒骨比佢吃。。。

黎日本搵我

笑左

算唔算間接承認其實自己都係當人G

Docomo 串

曲線

呢張電話卡黎 窮撚整au

幾時開學

【悲報】シュートサインがType-Eしか売れてない...【坂道AKB】©

(笑)

4月5

抽左樂天先行 中左過黎

又飛 勁到

中左我即日來回=.=

我都諗住係=.=

祝我地好運=.=

不了 果日約左人飛唔到 一齊係香港

掛住食女

貢靜

杯葛食囡獸

石森圖

腩青

你用會員個個抽定宜家...
宜家個個既話...握手會見啦

又自私抽自行

你同腩青

會員個個 要欅坂信用卡

山人自有妙計

好撚眼訓

收到風 清你上ticketcamp俾左1000yen代抽

誤會 唔會支持呢啲網

終於有

食撚屎

平手條仔 様

この度は楽天チケットをご利用いただき、ありがとうございます。

先日お申込みいただきました公演に関しまして、
厳正な抽選の結果、チケットをご用意することができませんでした。

この度はお申込みいただきありがとうございました。
またのご利用を、お待ちしております。

再抽今日

知唔知呢啲叫咩
報應啊

中我加推土生

Jump了

收皮啦 咪搞禾條女

佢榮幸黎

今日開始抽先行?
any link?

<オフィシャル先行申込受付>
【受付期間】 3月15日(水)12:00～3月19日(日)23:59
受付URL (PC/携帯共通)

※楽天会員への登録(無料)が必要です。会員登録後、即日のお申込みが可能です。

應該都要食黃牛

陪我留係香港

抽唔中唔去

当選祭りでマネパ民大勝利！？バスラ「デビュー1周年記念ライブ」マネパカード先行受付、当落発表！

逼害

個天想你地留低

好大波。。。

大波著3唔好睇

大波唔著3好睇

ching識波

大波訓低pose最正

又av post

咁你都可以講gv既

成班咸濕仔

禾覺得佢地污染既純潔既圖區

你最撚唔純潔

又gay post

你G2

你兩個 我唔想再重覆

啱呀
有啲咩你地兩個閂埋房門自己搞掂佢啦

好似無論幾夜，只要g2是但一個出聲，另一個人都會即刻出現

佢成日mon住禾講野

躝啦gay佬 mon住我做乜鳩

g2肉麻得好過份

睇一次笑一次

點解我成日比人hey0

冇 你好enjoy

又搞基又唔認自己推
抵啦

平守清大膽認左佢一生只愛守屋茜

三次不認守屋

第一次已經可以判死刑
第二次已經夠將你五馬分屍
你仲要有第三次

叫完G唔俾錢？

我條女黎 俾咩錢?

我唔想再重貼

等我仲諗住召喚果張圖

就算幾少人都好，平守青一出聲腩ching都會好快覆佢
除左愛仲有咩原因

唔好咁多幻想ok=.=?

平青和南青都是花樣男子...

金毛mk

平青係David bowie,腩青就係坂本龍一

平清似木村拓哉

我對眼啊..

見過我都知我黑毛

不了 得腩青見過你d毛

暗裏很享受 卻怕講出來

平囝:牙tom你體檢第一位係邊個
禾:u

Ha jor

睇左「你體驗第一次係邊個」

好好笑

無錯牙,禾同平豬一齊體驗第一次

躝啦 FBI搵你

睇錯做平青

所以平豬咪笑咗囉

1 渡邉理佐

你冇睇錯

有無得爆炸死

腩青又嚟料

平豬:平青你體檢第一位係邊個

禾: 梗係你啦
平豬:

然後平豬見到依張圖

茜茜：

平豬: 你點解釋?

禾: 比人hack左ac。。。
平豬: 原來係咁 算你啦

茜茜：
平青 你真係揀清楚？

平青:

臭茜躝

thx 幫我po埋

尊重ok?

青啊
人哋喺度耍花槍啊
你走黎造架兩

我叫春姐=,=

茜茜

梳

Moriya跟你有段情, 我也為你高興

利申: 音痴

僕らの出逢いがもし偶然ならば? 運命ならば?
君に巡り合えた それって『奇跡』

「さよなら」も言わずに別れ 心残りもあるけれど
アナタのことだからきっと 笑って見てるんでしょう
あれから月日流れて今 変わらない笑顔見せたいから
心配だけはかけないよ 僕も頑張れてるよ

無得留個啲中返ok?

估唔到連友香青都視姦我

我扮波控引啲波控出嚟

究竟做過d咩小腿先可以咁粗

升球大墊

矮

巧鍾意平囝依種笑法

有肉地 正

Q

我想見的笑臉 只有懷念

做開運動ja

& 1 平手友梨奈

頭沾濕 無可避免 倫敦總依戀雨點
乘早機 忍耐著呵欠 完全為見你一面

臭茜二張 平手一張 代表d咩？

OG

我係twitter見到姐。。。唔通我又推弱智同neru咩。。。

真 不協和音

好動嘅女仔

全部都係我條女

平手頭牛屎身

2個都係禾條女

你琴晚係咁話自己我推neru同你屌neru
屌你

risa開頭叫the cool反而招牌係笑容

呢度幾時變得咁gay

佢地叫春叫到痴痴地

屈夠未=.=

平守青腩青綻仔=g3 core

成日暗暗地傳情

點解有我

腩青又屈gay

係你地屈我先

大家都是gay 不用分那麼細

又多左個

誰也知夜夜與他那內情

咁你真係

係你帶起依個風氣

與我那內情

又到腩青平守青每日耍花槍時間

hahaha

如果要用一首歌形容平守青同腩青嘅關係
我會用手を繋いで帰ろうか

我同平手就差唔多

洗唔洗作首一街襟兄弟俾你聽

作黎睇下

呢本野都幾正 有納粹軍裝

隔離話過出版社有問題

有咩問題

好似係黑社會既

圖正就得

同你一樣引d gay佬出黎咋

有無特典先

冇

有無咩圖影黎CC

咁不了

好邪惡心地唔好

夜神月黎既

屌你老母

no need tank me

又OG 等睇腩青狙擊你

佢比你地嚇親唔敢講野

點解睇張咁既圖又要我copy link又盛

岩岩去左守護笑容

咪就係

睇完仲要中伏=,="

貼圖個條友三個大過

記你老味 友香青=模範生

春

基佬躝

睇嚟各位手足生活好美滿, 最已經無人叫春

記你一個大過

佢地轉左專心gay情

好想係咁摸佢肚仔

你地唔好痴線到連貓都搞啦

人獸

トムはすーぐお腹空いちゃうみたい!

母がすでにご飯をあげているのに、
私に

｢まだ貰ってな〜い(´°ω°`)↯↯｣

アピールしてくるんです!!

すごく熱心に訴えかけてくるから
よく騙されかけます(((((( ･ -・)

食欲は飼い主に似ちゃったかな。。。(^^;)

唔怪得咁肥

一到星期五又見到平守清攬女上lecture

我仲等緊西鐵

UTB+ (アップ トゥ ボーイ プラス) vol.37 (アップトゥボーイ 2017年 5月号 増刊)

説明

内容紹介

今号は4月5日に4thシングル『不協和音』をリリース、翌4月6日にデビュー一周年を迎える、欅坂46の30ページ+別冊20ページ大特集号!!
表紙と、巻頭12ページグラビアを飾ってくれるのは4作連続のセンターを務める平手友梨奈と、初めてフロントメンバー入りを果たしたキャプテン・菅井友香のペア。横浜の古い洋館、中華街や赤レンガ倉庫などを舞台に、美人姉妹に扮した2人の一挙手一投足に注目!
続いてのグラビア10Pで登場するのはこちらも初のフロントメンバー入りとなった織田那奈と米谷奈々未の2人。普段はバラエティ番組などでどちらかというと突っ込まれ、ボケ役の彼女たちが、モノトーンを基調とした“光と影"テーマのスタイリッシュなグラビアに挑戦。
その他には、けやき坂46の“あの現場"に密着した8P特集も。付録は恒例の特大ポスター、表面が欅坂46全員、裏面が菅井友香×平手友梨奈の両面仕様。さらにミニ写真集『The SPROUT』は、小池美波、鈴本美愉、長濱ねる、守屋茜の貴重な未使用カットグラビア20Pでお届け。

【表紙・巻頭】
菅井友香×平手友梨奈(欅坂46)

【グラビア】
織田奈那×米谷奈々未(欅坂46)

【特集】
けやき坂46密着/乃木坂46 3期生『三番目の風』MV密着

7net應該有特典

又要抽就屌7net老母

日有所思

羅曼史開場於相隣的桌椅

根據過往經驗應該唔駛抽 但要跟7net/hmv買

UTB+唔洗抽既

佢左擁右抱緊

左平右守

今日見到tom本野仲有得買想買

無neru不了

之前有本neru要 抽neru/平假欅post card
中左平假欅

成日要抽都天堂與地獄

買買買

ORICON NEWS（オリコン）‏ @oricon

欅坂46、デビュー記念日に『SONGS』初登場 平手友梨奈とともに激動の1年を振り返る

#欅坂46 @keyakizaka46 #音楽 #ニュース

新衫靚到

なぜ同じ金持ちなのに菅井は愛されて守屋は嫌われるのか？

不了 都係鐘意茜茜多D

....

茜茜=小女人
真係拍拖最撚煩個type

呢個真
利申照要

十卜綻綻

中出即飛

0005 名無しって、書けない？(岡山県) 2017/03/16 11:36:45
でも守屋みたいな気の強そうなタイプを屈服させたら興奮して勃起するかも

港日癲佬一樣多

識食

臭mk

抄我

呢啲叫你情我願

一定日日比佢hey0就真

禾私家g

躝

日日西口西面 諗起都唔開胃

日日俾佢西面先正

征服呢種西面先爽咖嘛
個樣就西住但身體同把口就很誠實

屌，諗一諗個情景都扯咗。。。

個款型但隻色疤狗波衫 雖然望耐左應該慣

不得了

Sor應該係滿清鑲藍旗 唔怪得

想嘔

茜茜等我征服就夠，你去征服傲嬌平守青啦

一有茜茜
大家又痴哂線

茜茜是欅坂的光

茜茜好野

我愛茜茜，茜茜愛我
好想逼茜茜玩深喉

叫佢做佢唔情願嘅野
之後睇住佢一路罵你一路好享受唔放你走

床上og既茜茜
不得了 要加推

用headset 咁啱無咪定隻舞難跳

茜茜好可憐

一早應該用啦

我要守護茜茜既處子之身

你咁講同話要守護中國既民主同法治有乜分別

撚係處

幾時嘅事?

She walks in beauty like the night
Discarding her clothes in the plastic flowers
Pornographic and tragic in black and white
My Marilyn come to my slum for an hour
I'm aching to see my heroine
I'm aching been dying for hours and hours

總之就一街襟兄弟 大家唔洗爭

大約呢個時侯

平撚到

化妝既威力真係好勁

對腳好短

主題由FF茜茜變左批鬥茜茜

好想睇理佐寶寶素顏
對眼應該係單眼皮/內雙
不過變化再大禾刀一樣愛佢

好難觸摸呀

ha jor

人唔笑…

仲難捉摸過呢度d手足既性取向

禾愛佢嘅全部

ラグーナテンボス‏ @lagunatenbosch

3月26日ラグナシアにオープン！#欅坂46 360°3Dシアターのトレーラー映像を公開！！欅坂46の #サイレントマジョリティー #二人セゾン のパフォーマンスを360°周囲を囲う巨大スクリーンから飛び出す映像でお楽しみいただけます★

有朕柒味

乜柒黎

3D

NHK SONGS‏ @nhk_songs

【SONGS】4月6日（木）のゲストが「欅坂46」に決定！
4月6日は彼女たちのデビュー記念日！！
なんと今日からメンバーが日替わりで放送までのカウントダウンをしてくれます！

#NHK #SONGS #欅坂46

今日のカウントダウン担当は、キャプテン・菅井友香さん！
『ＳＯＮＧＳ 欅坂46』は、４月６日（木）22：50＜NHK総合＞！

法國喺呢度我個名唔多受歡迎

bcuz 弱智

扣你五十分

我記你大過呀 泥膠係弱智

駁唔刀

agger

G2聯手打壓迷梨黨

禾知你講緊淚巴同平守清

講緊你自己G1

好好聽喔！

未聽

僕は嫌だ！

live應該全場一齊嗌

正牙

不協和音
作詞：秋元康 作曲：杉山勝彦 編曲：小室哲哉

要真係要抽=,=

屁小孩

你吃屎

大張啲

平手又係龜頭

今單乃同欅件衫都好樣衰

駁屌

今單乃櫸都是糞曲 完
繼續避世

欅坂46 4thシングル 歌唱メンバー
不協和音
石森虹花、今泉佑唯、上村莉菜、尾関梨香、織田奈那、小池美波、小林由依、齋藤冬優花、佐藤詩織、志田愛佳、菅井友香、鈴本美愉、長沢菜々香、土生瑞穂、原田葵、平手友梨奈、守屋茜、米谷奈々未、渡辺梨加、渡邉理佐、長濱ねる

W-KEYAKIZAKAの詩
欅&けやき坂組(石森虹花、今泉佑唯、上村莉菜、尾関梨香、織田奈那、小池美波、小林由依、齋藤冬優花、佐藤詩織、志田愛佳、菅井友香、鈴本美愉、長沢菜々香、土生瑞穂、原田葵、平手友梨奈、守屋茜、米谷奈々未、渡辺梨加、渡邉理佐、井口眞緒、潮紗理菜、柿崎芽実、影山優佳、加藤史帆、齊藤京子、佐々木久美、佐々木美玲、高瀬愛奈、高本彩花、長濱ねる、東村芽依)

微笑みが悲しい
てち&ねる(平手友梨奈、長濱ねる )

チューニング
ゆいちゃんず(今泉佑唯、小林由依)

割れたスマホ
青空とMARRY(志田愛佳、菅井友香、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐)

僕たちは付き合っている
井口眞緒、潮紗理菜、柿崎芽実、影山優佳、加藤史帆、齊藤京子、佐々木久美、佐々木美玲、高瀬愛奈、高本彩花、長濱ねる、東村芽依

エキセントリック
石森虹花、今泉佑唯、上村莉菜、尾関梨香、織田奈那、小池美波、小林由依、齋藤冬優花、佐藤詩織、志田愛佳、菅井友香、鈴本美愉、長沢菜々香、土生瑞穂、原田葵、平手友梨奈、守屋茜、米谷奈々未、渡辺梨加、渡邉理佐、長濱ねる

青空とMARRY(志田愛佳、守屋茜、渡辺梨加、渡邉理佐、菅井友香)

應該咁樣排

你就糞

僕は嫌だ

marry

同禾marry

躝啦

新歌又係中二歌

欅係行呢條路線架啦

我重申：唔通你想睇欅係到bun bun bun跳森巴舞咁款

友香b同呢種詞曲格格不入

UTB+ (アップ トゥ ボーイ プラス) vol.37

セブンネット限定特典：ポストカード2種より1枚ランダム封入（「平手友梨奈」 or「小池美波」）

楽天ブックス限定特典 ： ポストカード（斉藤優里 or 白石麻衣） ※上記2種から1種ランダム封入となります。

タワーオリジナル特典 ：ポストカード（2種ランダム） 絵柄：織田奈那 or 長濱ねる

hmv應該有友香

幾千天近況幸福嗎 每日忙碌嗎

筋肉を觸らせてよ
どれくらい固いの？
男の子には興味津々
逞しさ 見てみたいのよ
どんな感じなのか
わくわくしてるわ
上腕二頭筋ってセクシーだね
これを持って！

ただ 泣いて 笑って 過ごす日々に 隣に立って 居れることで
僕が生きる 意味になって

わるきー

呢到啲青唔洗訓叫全晚

一早起身準備過日本買香口膠
番嚟賣

痴線
十一點半咋

早晨

青拍過拖未

琴日先睇住個港女怒飛條仔
條仔話佢公主病
女:係架你識我一早知啦

所以呢啲長計真係不了

都係友香b gfable

經驗之談

成堆食女狗分享

綻仔一個=成堆

u2

我覺得Influenza好聽過不協和音

U 3

欅坂46@keyakizaka46
本日3月18日(土)発売の「blt graph.」vol.17に菅井友香の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています✨
ぜひチェックしてみてください🌸
#欅坂46
#bltgraph

我9UP....

我死毒撚無野好分享

55

扮

OVERTURE 編集部‏ @OVERTURE_mag

「OVERTURE 010」3月21日発売！表紙巻頭は、平手友梨奈。大特集は欅坂46（40P）。特集２は乃木坂46、特集３は佐々木彩夏。他にも、AKB48 Team8、モーニング娘。’17、HKT48、さくら学院など！今回も充実の内容になっているので、ひとつ宜しくお願い致します。

内容紹介
【表紙・巻頭】
・平手友梨奈(欅坂46)「New Idol Order」

【特集1/欅坂46(40P)】
・今泉佑唯、織田奈那、小池美波、志田愛佳、渡邉理佐、長濱ねる「Born in 1998」
・『W-KEYAKIZAKAの詩』MV密着
・ピエール中野(凛として時雨)、堀江由衣、田中みな実「GEEK DEEP VOICE」
・小林由依、志田愛佳、佐藤詩織、渡邉理佐「New Era SPECIAL COLLABORATION」

【特集2/乃木坂46(30P)】
・星野みなみ、北野日奈子「Remergence」
・中田花奈「Gotta Rhythm」
・西野七瀬、齋藤飛鳥、伊藤万理華『Another Ghost』MV密着
・松村沙友理「Two dimensions」
・3期生「春のファッション&ビューティ」成分表

【SPECIAL(6P)】
・桜井玲香(乃木坂46)、菅井友香(欅坂46)「坂道のキャプテンとして」

他知道解釋 是沒有用的....

星期六。。。

又出晒街

見到你拖女

同左佢出去玩

究竟平手個張右上角個條係咩嚟

ufo

外星人

靜喔

星期六要等D MK返黎。。。

平手係外星人

打完機訓左都屈

你去咗食日本妹

睇AKB show

今日見到四個日本女仔兩個幾靚一個普通一個矮肥
平時見到外國人會搭訕不過趕時間

搭訕勁到 毒撚望都唔敢望人。。。

流M又扮
香港地有幾可用外語 唔講棧荒廢(握手巨除外)
搭車聽到外語有幾次行去簡單9up 一有人問路(最近係兩個京都女人)一定同佢講多幾句 都幾癲下

陽光外向型男神若月巴

一次過笑鳩人唔識日文同唔敢溝女

暗瘡毒撚不了

手中緊握車匙 追不到往事 方知掛念較懷念更容易

呢張角度好差

上次去呢部最正，私心鍾意呢張。。。

wtf

講還講

好撚靚女wor (張照騙

QQ

原來只不過是幻覺

點解人類永遠都要互相傷害

只不過次次被傷害既都係禾

次次傷害你都係平守ching

就好似啲人小學嗰時唔識表達愛意所以選擇蝦個女同學去博佢留意你

你就抵死啦

不了 佢成日針對我

唔係咁易架葉師傅 我都想呀

死mk扮夠未

以巴打你嘅外表黎睇其實可以溝死女
只要你再練大膽啲嘅你應該都可以成為新宿USB

咪老屈喎 見過我都知柒過上天

本当に？

新宿二丁目?

對住綻爺只會頭dup dup

Agger
見親都自悲十五分鐘先

真一次以為認錯人，以為見到羅志祥。。。

光速屌西

屌你地

我老豆

星二代

都生倒羅志祥咁樣

屌奶星原來羅志祥老豆係百両金。。。

苦笑

心諗on99做咩要上akbshow

同囡唱

宜家先知 廢夠未

梨寶

收到風唔止一條女...

同仔唱k都未試過 唉

自己一個

搵腩ching

係日本都唔見有呢本賣

慢咗幾拍咁

呢個封面

我係岡山仲未見

反而就有寶寶個本

架純

不了 佢食屎狗黎

你就食屎狗

好撚憎人食煙

U

死煙剷

從不食煙

🤷🚬

又逼害圖區清泉

平守青身型成個胡師傅咁，紋晒龍虎豹又金毛居然有面話人煙剷

竊書不能算偷

又有咩5會。。。

袋底健身都玩埋

俾啲掙扎我

平守清塊面好大條蜈蚣

gay lo+mk

這樣屈我對你們有甚麼好處

又互含/Gay

牛屎

禾守好波牙

恰後輩

我撐你呀清

讓左1round啦

禾友香

友香形象崩壞

友香b

做乜撚野。。。

隻揪

辣殺

唔撚係掛

井口=友香=小栗

下星期

法國禾茜茜愈睇愈靚女
可惜係雞

今集禾茜正到

潛力圖

[img]
[/img]

我屌你老母

收到風平青迷ru 之前大家比佢誤導左

你ru咁完美既女仔 我配唔上。。。

守屋

好唔鍾意呢種性格嘅女

你大獲啦。。。

反轉豬肚

唔巧貢拉ching=,=

可能同平守青一樣係傲嬌姐=_=

真真飛女易過食生菜

無推過

好想夾係中間

我都叫傲嬌

試下搵兩塊木板夾自己

博屌牙

比d掙扎腩青啦

你金毛MK煙剷

我身體健康唔吸煙

成日去力威健身健心係唔同d

佢認係金毛mk

。。。
唔係咁既意思

法國原來入左膠流區

公司啲人真係好麻煩 尤其是啲講是非嘅八婆
搞到好似無咩人信得過咁

八埋一份lor

今次到Me被人講事非 明明都無乜得罪人

圖區手足信得過

港女

幾時柒番個金毛

做足腦細嘅要求都被人話係刷鞋狗

又改名
若月巴你個食女MK成日改排名

柒頭染咩都柒

真

木村樣都話柒

人講你就信。。。

見到轉推青咁活躍 fake左

咁平仔近排無咩鏡頭丫嘛....
禾邊係食女Mk 無耳洞染頭 柒頭就有個

禾對平囝先係真愛

對妹妹嗰種愛

最近成日ff平手同飛鳥做我牙妹

最近成日ff平手做我條女

順位 名前
1 衛藤美彩
2 斉藤優里
3 白石麻衣
4 守屋茜
5 上村莉菜
6 橋本奈々未
7 生田絵梨花
8 深川麻衣
9 小林由依
10 志田愛佳
11 西野七瀬
12 桜井玲香
13 菅井友香
14 若月佑美
15 長沢菜々香
16 中元日芽香
17 平手友梨奈
18 佐藤詩織
19 渡邉理佐
20 伊藤万理華
21 新内眞衣
22 齋藤飛鳥
23 鈴本美愉
24 今泉佑唯
25 渡辺梨加
26 永島聖羅
27 織田奈那
28 樋口日奈
29 米谷奈々未
30 長濱ねる
31 土生瑞穗
32 堀未央奈
33 寺田蘭世
34 高山一実
35 佐々木琴子
36 北野日奈子
37 秋元真夏
38 中田花奈
39 山﨑怜奈
40 小池美波
41 齋藤冬優花
42 渡辺みり愛
43 斎藤ちはる
44 鈴木絢音
45 能條愛未
46 相楽伊織
47 井上小百合
48 川後陽菜
49 伊藤かりん
50 伊藤純奈
51 星野みなみ
52 石森虹花
53 川村真洋
54 尾関梨香
55 生駒里奈
56 松村沙友理
57 原田葵
58 和田まあや

広い宇宙の 數ある一つ
青い地球の 広い世界で
小さな戀の 思いは屆く
小さな島の あなたのもとへ

一切都係ff

哈利路亞CHANCE!!

2個都躝

why ar ching?

因為我不知道 下一輩子 還是否能遇見你

所以我今生才會 那麼努力 把最好的給你

早d訓 發夢就會見到

覺唔覺睡眠好奢侈

點解我學生時代遇唔到佢

未睇都估到有守

祈禱吧，否則不會讓你如願；
尋找吧，否則不會讓你發現；
敲門吧，否則不會為你敞開。

應該係問 點解我地出世係香港

兩張平手嘛

共勉

為何未及時地 出生在1874 邂逅你 看守你 一起老死

出生在1874 你應該到死個日都未見到平囝

而家都係

召喚625.gif

沒關係妳也不用給我機會
反正我還有一生可以浪費
我就是剩這麼一點點倔 稱得上 我的優點

做刷鞋狗幾好

唔識刷鞋

請教真真

屌你老味

丁家仔

佳b巧型

禾條仔

咁禾要理佐

neru隻手比人打斷左

Both係禾條仔

比反ru毒打

做你條仔同做禾條女矛衝突

即係你

禾迷ru

1 長濱ねる

論冇丁貓轉推既速度

係加推

DD

OVERTURE 編集部‏ @OVERTURE_mag

坂道SP企画では、乃木坂46・桜井玲香さん、欅坂46・菅井友香さんが「坂道のキャプテンとして」をテーマに対談。キャプテンとしての覚悟から、美容や女子校あるあるについて、どこか似ている空気感の２人がゆったり語り尽くします。

OVERTURE 編集部‏ @OVERTURE_mag

欅坂46×New Era「SPECIAL COLLABORATION CAP」を100名にプレゼント。デザインに込められた意味、応募方法など詳細は明日発売の「OVERTURE 010」にて。メンバーデザインによるこの超限定のキャップ、ぜひ手に入れて下さい。

唔係綠帽

廁

仲以為有得賣

無丁貓發電.jpg

FBI

'

僕の前に現れて
日常を輝かせる

春夏で恋をして
秋冬で去って行く
初めて感じたときめき

僕もセゾン

友香wow.gif

又比女飛呀?

o殊

飛女

咁啱Loop到

番組でも言われたけれど

一生懸命取り組んでるつもりが、

何かおかしくなっちゃうみたいです。

そんな私だけど

嫌いにならないでくださいね( ´⍪ω⍪`)ｵﾈｶﾞｲ

可愛い

點會呢

qq

流M仔

邊撚個隻閪手

=肥仔=Me

你認唔到衫

屌你老母美大生

食得多≠肥

屌唔記得睇我茜=.=

亂咁影

腋下誘惑

我食極唔肥

又係danger

屌 佐藤黑 仆你個街

今集都幾悶

土生 不了

我擇晒名屌屎忽

1 小林由依
2 平手友梨奈

正常人點會想同土生結婚

gay lo

本節目照顧各階層需要

有無講錯先=.=

有 正常人係唔想同你結婚

屌 下集又黎

我願意

有邊個想同毒撚結婚wo

又捉到

你班on9係度笑鳩土生，其實佢不知幾搶手
宜家好多唔敢公開既gay都會同女人結婚，娶左土生就一次過滿足到扮性取向正常同屌男人兩個願望，冰有得豬

只知道是時候拿著鮮花

唉

毒撚埋單

你雞蟲炸

好過你搞gay

笑甚麼 你也是

邊到既片黎?

170318 CSテレ朝ナビ!!スペシャル 有明Oneman Live預告

佳佳個雙下巴

唔該平青

肥嘟嘟都好可愛 不過唔好再肥啦

同禾一齊食咁多野好難唔肥

我屌撚死由依！

平守清一日要俾人捉幾多次

一日4次 每6個鐘1次

有無人法國小林由依係呢個世界最QQ嘅女孩子？

【欅坂46】菅井友香「嫌いにならないでくださいね」、けやかけで披露した変顔で嫌われてないか気にする・・・。むしろ好きになった人多そうだけどなｗ

嘻嘻

屌你老婆

原田葵我老婆